有冇啲for男士嘅瑜伽課程

出面啲瑜伽課程好似都係俾女人...至少個feel似係for女人

有冇啲係專招待男士
或者形象剛強啲嘅